中國強調停課不停學 確保學生能網上學習 現實執行係裝‘無限寶’軟件全面監控

教育局早前宣佈將中小學復課日期進一步延期至 3 月 16 日或以後，不少學校已經推出相應措施，例如老師網上直播或錄影授課，又會通過網絡平台給予學生功課，而家長亦需要在家督促子女溫習和交功課。同樣需要停課的中國大陸，最近工信部就推出「國家中小學網絡雲課堂」部署。

工信部要求中國電信、中國移動、中國聯通、阿里巴巴、百度、華為等企業建立專項工作組，確保中小學網絡課堂能夠穩定運行，而工信部則會加強保障中小學生在疫情期間，網上學習的網絡能夠暢通無阻。大陸傳媒報道指各地網絡基礎條件存在差異，加上全國學生一同開始上網學習，容易出現網絡擠塞，所以要加強網絡運行保障。

來源：cnbeta

實況：

第4張圖條底褲

原來啟示錄666惡魔晶片就係支那製

摩擦力

香港都做緊啦